薛家燕同黎小田有無扑過嘢？

睇佢地深情對望 你話無我都唔信

𨳒你老母

哈哈 入左啦? 哈哈哈哈

痴線